屌你老母 海洋公園就繼續開 六合彩就取消

屌你老母 爆撚到7彩先停課都算喇
六合彩都唔撚關事既就唔撚開

阻撚住我贏錢移民

屌你老母港共政府

好撚嬲

d人投票咪又係咁投 條隊仲多過六合彩幾十倍啦 屌佢老味應家柏

搞六合彩賺唔到錢嘛，咪順便收檔囉
你有無見佢肯唔跑馬？

無左大陸人買 會蝕錢架